[湖龜星名美津紀#136572，你縮左返入老母個閪度?]2020-21 NBA 常規賽討論區 (19)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

?

@星名美津紀#136572
原名: 我係人民幣詹姆斯

你潛撚左去邊啊，敢上水未?

點解艾辛同軍曹咁廢都可以喺木狼生存到？

笠水狗

你老母日日喊撚完口印乾眼淚，要再擘大個閪窿比你縮入去

你知唔知醜?

箭 -17

The Miami Heat are in discussions with the Oklahoma City Thunder on acquiring Trevor Arzia.

The Thunder are seeking a second round pick in exchange for Ariza.

熱好似得返2022 2個輪簽

因為19draft拎左3個次輪換kz

點解唔係換窩輪

無cap space掛
唔知個陣熱水個cap點

好似係同拓柒一樣爆晒，一堆十幾m廢人

成日以為窩輪trade嗰陣仲係2m，睇返原來已經續咗約

如果唔係點會trade佢嚟清位簽差狗
雖然要貼pick真係好on9

雷霆連2nd round pick都唔放過。

不過而家嘅Ariza唔值得用任何future pick去換。

我講熱火無cap，腸點會無

講緊窩輪十幾m先要清呀

癗個中鋒今場比人顏左三次樽

拓柒不如trade CJ 換個center返嚟沖下

鼓佬定Capela？
衝西八？

癲撚到

要換都換隻小前返黎啦

復出都要trade?

屌呀

比人絕殺就好笑

HB岩唔岩洗

筆掃

笑死

送RAPPER上50送到輸埋

痴撚線靠害咩

水鳥咁都嘔返場波出黎

廢鵝係咪打假波

燒鵝咁都有得輸

最關鍵都係ig 2ft全炒

入一球都沒有然後

ig連炒兩球ft
開個波又to
你話唔係打假波都無人信

我唔信

廢only

真心廢

咁樣嘔返場波出黎

唔好諗太多，係真廢同on9

第四節贏17分倒到3分
最後十秒贏3分炒兩個罰球，突登foul會員俾佢攞兩分開失波再foul
唔係打假波都無人信

似係廢多

B仔真係好尾機

BI幾時先會成材？

Lebron 又3雙

5奪MVP了

咁搞法點會有playoff打
真係有得打嘅時候到時第四節會唔會打到腳都震埋

有咩理由贏三分剩六秒foul Lillard俾佢攞兩分

擺明係廢啦

呢個都算合理，費事比Lillard 3分追平，但之後甩手真係

河神戰術喎

驚撚左我大佬佢咁撚clutch

食屎啦反河狗

拓倒咁多次水終於有一次係對面倒水

50分

Lillard Kyrie Harden Curry Laka

5個，邊2個最值得入1隊？

CP3

唔會有luka
似Curry同dame
網嗰兩個 2nd team

因為拓唔係領先果一方姐領先就會倒

當值28+8.5+9，戰績好過勇
唔值入一隊

Curry29+5+6就值

兩個咪差唔多

賴隊友

Lonzo 17助攻值得一讚

對木狼領先十幾分都輸翻轉頭
竟然反追到鵝個十幾分

當我無講過
唔知d77今季ppg咁高

鵝比狼炒30分喎

我意思係拓前幾日對狼試過狼領先十幾分都輸翻轉頭

咁咪啱,都係早幾日鵝試過領先狼16分之後倒輪30分.

Curry playoff 都唔係入硬

我： dame + harden

Dame 咁都無一隊好撚慘

呢d真係似假波

幾好，viu一路都唔播太陽

Yahoo Hong Kong聯同 Sports 2 World 體通天下，免費直播NBA！喺3月22日(一) 將會有〔洛杉磯湖人〕大戰〔鳳凰城太陽〕

直播實事：洛杉磯湖人 vs 鳳凰城太陽
日期：2021年3月22日（一）
時間：早上10點
觀看平台：Yahoo TV

同意 只要harden有助攻王一陣應該冇難度 curry應該冇一陣 戰績唔掂數據唔夠爆 印象分都好緊要 curry俾人大炒既印象深 dame兩大主力傷左既情況都有波贏實有分加 最後dame定luka都係要睇戰績 不過都傾向會然+登

luka隊友唔係廢鳩 舉鐵值輸晒啦

dame vs luka 睇埋單戰績

打假波有錢收？

會有100個like同share去媽媽group

波叔真係無人理

cp3真carry成隊垃圾

冇得就咁計啦

收皮啦，廢老波係重要，但係撚去到carry成隊垃圾咩

魚腩隊再換走兩個主力差唔多啦，有波叔西二無波叔西十四

都幾想睇下波縮換咖喱可唔可以carry宜家呢隊湧

上年西九

西十先啱
不過都係離西八差一場

西十
減返Rubio Oubre西十四差唔多

咁西15是who

你到底幾時做trade

黃蜂/ clippers 波叔應該得

垃圾腸都西二，帶勇肯撚定聯盟第一，隨時送埋見頂入all star

我屌你你依加即係話我地Curry唔夠波縮勁啦?

你波縮幾多冠啊?
我Curry 1 2 3，3冠啊，仲多過你波縮入西決次數啊柒投

收爺啦

又好似駁唔到

講真今年勇士西八我都覺得有機會贏爵士，大腸西二三四打塊拓牛我都覺得贏唔到

@露寶

有冇Ching試吓下次同臭雞爭開po

Off Season見

你媽死了

打牛應該大機啲嘅

已經睇唔出西9 curry一陣係真心定假膠

全票MVP

唔會有人用

當值幾冠

歐聯西甲>>>>>>>美職

牙值有歐國盃
歐國盃勁過美洲盃好似係

值冇世盃
curry贏過 仲贏左兩次

秒

黐返嚟唔計

咁暫時當值姐係0榮耀
收皮啦咁

歐國盃 歐聯 西甲，咖喱得黐嘅世界盃同美職冠軍

當值都係黐

攞晒MVP都黐，咖哩啲美職冠軍有無MVP

不過講黐都係要講隻斷腳狗
咩獎都係痴番黎
依家組完團又斷多次腳
抵撚死

Curry 比人黑哨

仲有隻斷腳小偷

狙擊就狙擊，唔好借死人黎狙擊人。
要狙就狙番得罪你果條友，唔係狙kobe bryant。

就算佢一個人真係做錯，唔代表可以去狙擊佢偶像。

而且人地一句就令你狙擊幾個po，狙一個唔關事既人，仲要係死左既名宿，乜野邏輯黎。

噴火龍都上埋水

關你撚事咩傻閪識波帝噴水龍

學識睇cap未啊?

佢屌人地老母就得 狙擊佢偶像就唔得
原來係你眼中偶像>老母

Sources: Oklahoma City Thunder finalizing a trade of Trevor Ariza to Miami Heat for Meyers Leonard

Leonard+2027 2nd round<->Ariza

Meyers放棄左no trade？

Yes
都無得唔放棄啦得罪左老細

唔睇好

Leonard本身就唔會再上場
當拎個次輪換Ariza姐，打到咪當賺左，打唔到咪算數。
依家都係等馬刺buyout LMA，然後FF佢會黎熱火

buyout都去湖網啦
點會去熱火

去大腸

馬刺話會trade唔會buyout

覺得無dlo, 木狼順咗好多, 特別ant man
不過想trade的係rubio, not dlo, 慘

cls
又trade

@royceyoung
Meyers Leonard won’t be joining the Thunder. His contract was just the vehicle to making the deal work, and for OKC to extract a little value out of Ariza. Also, OKC may be able use Leonard’s contract again in a future deal before the deadline.

Sources: Houston is trading PJ Tucker, Rodions Kurucs and Bucks’ 2022 first-round pick back to Milwaukee for DJ Augustin, DJ Wilson and 2023 unprotected first-round pick. Houston also gets right to swap its 2021 second-round pick for Milwaukee's FRP pick unless it falls 1-9.

Milwaukee is trading forward Torrey Craig to Phoenix, sources tell ESPN.

另一邊箱，公馬 出首輪 換pj tucjer

bucks 係咪都算all in 得7788
不過字母射波太廢都係死症

仆街woj, 可唔可以交待下我送走啲咩

個人睇法，其他bucks係要找啲外線superstar 先突破到，例如之前傳過既登登，近期有啲機會換到既就有牙標 等，要呢個level先幫到字母手

都叫囉返個first round的
照咁睇呢兩年排位都唔會差太遠(當字母唔走)
我諗都叫fair trade ge

cash consideration

球員空格

最好
不過craig睇落無咩用
暫時想要隻pg多啲，驚moore信唔過

Cam中左武肺，打個保險

firm啦咩，淨係話protocol，不過都過咗好多日
nadar又傷
慘

Suns were in talks with Torrey Craig during free agency but backed off after signing Jae Crowder. Both Monty and James liked him - he gives Suns depth at the wing and another defensive minded player. Trade is not related to injury for Nader or health and safety with Cam.

hehe大家都love him

咁都有得Swap 鹿2021個frp 唔高位都好過近50%俾左雷

[John Gambadoro] Suns gave up cash considerations for Torrey Craig.

肯定係trade TJ Warren囉返來的cash

就咁睇火箭好賺wor，首輪pick方面送走一個換返二個。
不過公馬控衛都唔太夠仲換走Augustin係咩玩法？火箭大把後衛又唔需要佢。
除非Tucker至少打得返去年水準，如果唔係公馬蝕到PK。

如果火箭咁不幸今年自己個pick跌落第五或之後，咁同公馬呢個swap都有用，睇下可否將d late first round pick化零為整換前少少位置。

不過火箭咁多年黎都咁輕視自己嘅首輪簽，一係trade走一係唔肯養，近年只得卡比拿可以完到新人約，我係Silver就一定唔會俾佢攞到前四，當係懲罰火箭。

咁拎勁多lottery pick既隊都仲係廢隊既
練壞咁多未來球星，我係sliver就罰佢地幾年冇首輪

係咪講緊木狼

琴日話網會上東一果位ching 你係邊?

應該帝王都係。

allin

屌奶星，sarver最愛嘅Cash consideration都攞咗出嚟trade

別立flag

公馬換黎把撚咩 trade走字母重建啦
呢一兩年無成績又留佢唔住
打無大帝既76都打成咁 今年分分鐘一輪遊

又有識波帝叫trade走字母

佢個陣打playoff 哂鳩氣啦一係你唔拆散主力下搵多個老二黎囉

舊年有無諗過trade Embiid

字母去勇士痴冠咪算

勇士playoff都未必有，trade咖哩重建算啦

有掛 鹿刺 會碌返落黎啦
7-10 打附加 Zion唔會贏到勇掛
季後賽打經驗 好似係

佢個陣打playoff嘥鳩氣啦，一係你唔拆散主力下揾多個老二嚟囉

入場卷者 爭冠無可能 除非加埋字母

續左約

Trade咖哩重建咪得，咖喱去公鹿黐冠

只能夠講 字母唔適合帶隊
好似一眉咁 佢帶隊都唔會遠
唔夠全面 組多個真巨頭 就有得講

假期哥 米杜頓 唔夠囉

今年trade market會有字母 curry doncic kd harden foj ad

哂氣啦

兩年都係死不動河山0變通

而且一年輸龍，一年輸熱

一隊冠一隊亞

鹿係咪真係冇力爭冠，我唔覺

起碼佢打西岸隊唔輸蝕先

你睇下隊波喺咩位啦，你估LA咩。trade走個superstar你包有冠？冇你賣嚟托..

其實而家Lma 同 鼓佬 係咪買斷居多？

而家聯盟頭3人 詹杜哈 全能到仆街

可愛組pg都打到無哂聲氣

唔好講不動河山啦 比你換邊個 會有贏面？

打輸熱火根本就證明 人地唔洗超級球星都搞得店你公鹿

Ps 絕對尊重jb

公鹿對上一次聯盟第一幾多年前，公鹿對上一個字母level係邊個？

大家都知 字母最多留埋出年 都爭唔到咪一樣會走
你都係搵個最靚既時機trade走佢架者

小市場球隊老細點會賣字母，除非佢自己出到聲姐，唔使賣飛賺錢咩

續咗五年呀阿哥

字母哥真係
始終一線真係要有背身單打，屌你字母哥d背身廢到得人驚

弱智仔

E幾個回合就係季後賽縮影，屌你完全冇能力自己得分

弱撚智

望下每年頭三PICK成材率有幾多

再望下入面可以去到一陣level有幾多

再望下再可以做mvp又有幾多先講啦

講要賣個prime緊嘅mvp黎重建根本弱智

danny green真係有撚病

另一邊HARDEN撚狗咁撚

Harden真係撚狗咁撚
佢慢慢吞吞咁剷入去，防佢就傳，唔防就一個floater

仲睇合約年期係咪唔記得一眉同登登點走

on9仔柒左仲要兜
驚佢三年後叫trade me所以完約前五年送走佢先？

喺網梗係舒服啲，喺箭咪由你傳咯

5年約我又想知你點Call trade me啊

今場已經無出榮叔kd芬妹, 照樣撚狗咁撚

korkmaz

綠軍今年搞咩我騎咁頹都輸

相反字母哥，屌
如果佢有jb果種中投就真係無敵，而家咁撚樣，季後賽又準備講再見

之後：隊友太廢

冇得咁計

相反嘅係字母嘅防守能力同防守覆蓋範圍係佢地冇

字母將防守籃板轉化成快攻嘅能力都係佢地冇

幾年都練唔出，無法

溜馬送三雙比登登

咁完美就變LBJ啦
如果Curry有Jordan嘅身型，CP3有三波嘅身高，WB有Harden個腦

不過宜家啲人係咪會寧願練3都唔練mid

屌你老母 即刻比你燈到入中距

可以持續輸出先再講，如果平時係膠著時間佢可以打到咁就話姐，而唔係一場兩場

屌你老母，燈到字母ot連拎10分

連登仔又話字母clutch choke、唔識射3分同中距

西強行攞10分3雙

閪

西球3分又幾smooth

識得射平時又唔射 屌你老未

留返finals絕殺用

好消息係 正宗教練唔洗切

好撚smooth就算係10中2都想睇西射，唔係danny green射

早幾日先破咗個單日5個三雙紀錄，而家已經5個仲有幾場未打完

後日實得，希望在後天

騎好波

屎綠今日準
但守波守到閪咁

curry誇張玩扮跌 結果玩到受傷

如果公馬今年入唔到Final，真心要炒咗不動河山，除非公馬滿足於常規賽戰績。

登登同字母有牙齒印喎
字母前幾日又串過牙標

jb著哂火

數數手指
沾kd 哈 curry KL
得呢幾個係可以幫到字母奪冠
但無咩可能換到上面幾個
結論係 玩撚完

睇熊火聽到commentator 講咩awkward fall,搞咩

我騎打成點？ 返office 無得睇

就算係今年都仲係Contender

入到總決我唔覺得同西岸冇得打

拎110分之前幾次攻勢都draw到and 1成功拉開到11分差距
本身倒水得返4分差, 係靠依段保持勝局

尾龍骨中到應一應

箭-18

有既，字母出去組隊

我皇歡迎你

向22連勝致敬， 22連敗

同狼仲差2.5場
屈能到

本身可以走架 係佢自己選擇留

走=仆街又組團
唔走=傻閪一世冇冠

柒到

如果佢想冠 走係一條比較易行既路
咁佢選擇留 不過練唔到射波 隊波既上限都係得咁多

咁快想請假

curry could be out for 10 weeks

明知贏唔到mvp
玩膠玩傷自己唔洗輸得咁柒

嘩 saddiq bey又黎料

季後賽?

不了

唔通勇士想改變主意，今年抽波仔？

贏咁多抽咩，火箭輸到hihi都未追到狠，仲未計東岸嗰班

懲罰....
弱智logic

追平左活塞啦

乜撚嘢鹿刺....
咪撚on9當有趣咁改晒鹿同馬啦
好撚煩

關你閪事？ 洗唔洗google translate埋英文比你睇？

鹿不如試下拎中間頓黎換閪書啦横掂最近打好左鹿又差個PG

人工對等咩

交稅lol同埋中間頓份約都唔細加少少好似就可以交易到

問題係過hardcap，不過是但送隻幾百K過去巫就解決到

好

Welcome to basketball hell

要
唔該

得閒咪tran 比你地囉

其實我覺得重點係洗唔洗俾次輪巫

24m搵鬼食咩

Leonard 仲會唔會有波打

kawhi果個實有

弱智casual fans幾個月入黎搶口一次扮識波

咁咪繼續攬住字母哥囉 5年約麻 記得攬足5年

睇下最尾兩年會唔會變到神龜咁囉

你以為佢26-27歲果陣一定巔峰過而家？

傷一兩次 影響狀態 同運動能力 缺乏投射能力 就係咁先

你而家隨便笑 三年後搵返我出黎鞭屍啦

不進則退

依加已經鞭得啦

你肯定鹿肯tank就可以好過依加？

肯tank就可以拎冠，咁狼帝腸唔洗沉咁耐啦

你睇左每年新秀成材率未？

都未計當中幾多個可以去到MVP級

柒就柒啦，識波帝

Cls換龜 係咩玩法

佢都係講下既姐

on9王

加隊太陽係咩意思?

今季之前tank左有冇十年

中間頓起碼係夾到字母
龜我敢擔保撞撚到啪啪聲

鞭硬 密爾沃基咁嘅地方根本好難吸引superstar 難得字母肯續長約係鹿嘅福份 就算字母封咗頂起碼都仲係爭冠分子

起碼公鹿呢5年都會入到PLAYOFF , 唔擔心票房

冠唔冠, WFC?
近N年冠軍唔係湖人馬刺勇士就FOJ架啦

咁你咁講火箭木狼擺爛黎托柒咩 成材率咁低

由其木狼 你估佢地無天份咩 大把好球員一個一個trade走

如果你攬住字母想年年打下playoff 攬下東決地板

咁你咪搏囉 無問題 但咁既陣容根本無可能衝冠

係呀 抽狀元都係搏搏下 咪睇你搏定唔搏囉

都係果句 一係你組多個巨頭黎 咪衝囉

睇下有咩巨星想 去公鹿

我唔係過字母好廢 只係佢單核係唔會贏到冠軍

對上一次playoff好似係10年
11年了

不如你數下近N年邊隊冠軍係TANK出黎?

馬刺? 無了

咁真係年年得個爭字
76人 藍網 起馬都統治東區多兩年

熱火就難架啦 綠軍仲有條件補強

公鹿咪不進則退囉

細城市隊幫大市場隊養球星是常識吧

咁ok呀 你目標唔係冠軍 咁無所謂

你FANS 未以為隊隊都想冠軍囉
老細點諗?
TANK 3-4年?呢3-4年票房點?

3-4年後一定有冠?

定年年有PLAYOFF , 有MVP KEEP住票房好?

單咩撚核
而家公鹿開季前 齋牌面都靚過雀啦
公鹿閪 主要係教練問題

騎士唔係擺到有ki lbj會返去 會有冠？

Foj騎囉 但佢回家計唔計

冇可能沖冠？
呢三年都係爭冠contender黎

你自己都識講冇咩巨星肯拎冠
但你竟然叫鹿賣自己粒巨星，去搏下個唔知幾時先有嘅星
仲要去唔去到字母level都唔知

識波帝真係識波帝

76人 藍網 起馬都統治東區多兩年

你覺得姐

好,計

兩隊 , 完

統你老母治咩
76直到現在東決都未入到
鹿講緊兩年東區第一 一年入過東決呀大可
網同76都未入playoff prove到佢係真勁定假勁呀

唔計擺爛r狀元 咁一人一城近20年除左德佬 有邊個成功？ d Wade？ 之後都無啦掛？

要計埋勇

但勇都唔完全係tank出黎

馬刺tank係98年tank

騎係因為foj愛回家

鹿個陣咁撚勁都話單核
你試下俾rmbj / cp3 (prime) / harden 夾依隊野即係年年保底final

公馬教練一到playoffs就變垃圾，不過市面上仲有冇教練好過不動河山？

咁NBA係咁無聊架喇

係湖人呢D大城市玩哂架喇

一係賭運唔知邊到升個助教,博佢護士LV

如果唔係都無邊個一定好過佢

鹿想衝冠咪就係差一個咁既人囉 你講得絕對岩

所以咪年年得個摸字

勇算係眼光好者 curry 都唔係狀元啦

姐係要TANK個ALL TIME 前10既

上年冇左porzingis都同艇打到咁仲想點...

年年有得爭下 vs 賭抽到下粒星

然後你揀後者

19年冠軍多倫多 20湖人

呢兩隊波擺落2021 你覺得贏面大唔大？

而鹿係輸比多倫多同熱火

今年牌面同前兩年比只係略強

所以咪話 不進則退 除非字母開發到投射啦

用鹿而家嘅戰績
同我講 上下5隊 除左網同湖人外
邊個牌面勁過鹿？

我意思係字母（大佬）問題 佢未夠班去到依個級數
唔好賴隊波陣廢....
上面堆人代替字母真係可以保底有final 打
中間頓做二佬我覺得係好好
明明就好撚勁

up 咩..............

俾多隊你 大隊牌面都勁過鹿

"保底有final 打"係你覺得既姐

19龍唔大，但20湖大喎

但其實都係講運

睇下你會唔會好彩好似19龍／15勇咁拎到架啫

閪城市既悲歌

鬼叫字母吸引唔到星陪佢捱咩

騎士閪城市 Lbj一樣吹到雞 有時都要認命

閪城市既悲歌

而家有個MVP 肯留5年,你又唔要?

呢啲人真係好撚癲

你大城市如湖人都唔敢咁樣拒絕同賣個prime mvp留5年啦

獨行俠占基利當然係好教練，廢果個係公鹿不動河山。

騎士閪城市 Lbj一樣吹到雞
借問當時佢吹雞搵到邊個

公鹿就公鹿啦，公咩馬

Tank or champ 呢啲諗法太癲

76人 字母同embiid 對比 絕對無優勢 打和啦
你邊個有西門級數？ 角色球員 經驗 76人一定唔輸公鹿先

純講牌面 快艇金塊都強架 好唔好過 兩睇 不相伯仲啦 各有優缺
但話呢兩隊差過公鹿 我又唔太覺 55波

冠軍就得一隊你要贏就唔洗睇下面有幾多隊

你有贏藍網同湖人既本錢再講

係呀 trade走字母可能乜都無 咁一係你再補強啦

公鹿輸熱火係格食格，打東岸其他任何一隊都係not even close，而且有能力同湖人爭冠軍

都唔明點解輸一年俾underdog又要扣MVP又無可能爭冠又要重建，除咗Bill Russell有邊個未輸過

玩2k當識波

上年湖人打兩場公鹿都比公鹿炒

我覺得佢做三佬 隊波就好撚勁

字母係勁 但有死穴

LBj當年放突不放突 都比人撚死 何況字母

如果有頓 再多個穩定得分點 就好強

你都識講冠軍就得一隊

講真我唔信有真公鹿FANS想TRADE走字母TANK

都話 一你你補個老二 字母+中間頓加多粒星 去爭

都係果句啦 唔係字母廢 而係出面隊隊都補強

競爭已經大過前兩年 你仲係咁既陣容 既 就不如trade 走埋字母再投胎啦

如果你話隊波唔係想爭冠 係想年年打playoff就算既 咁算啦 無野講

1.0時期 07年入Finals 08年second round 09年東決 10年second round 照你意思當時咁嘅成績騎應該trade走RMBJ而唔係offer頂薪俾佢

同意格食格，同埋公鹿輸另一原因係冇運，上年bubble變相冇主場之利，字母仲要傷埋。

愛神囉

但唔講對手(今年網+進化左既76ers)，公鹿自己今年防守都跌晒watt...

湖人不嬲都係咁架啦 仲有playoff rondo
Playoff 點同呀 唔通你話而家既Lbj 係出盡奶力打都輸咩 打勇果兩年就係啦

Draft字母之前20季得8次playoff，一次過到一輪
而家輸一年就要trade字母重建

兩個狀元換返黎架

你都on9

依加隊波都係有爭冠力架
好彩好似15咁好運都係冠

你賣字母就0機會

打速龍個年,差D 3:0都係有D輸運

其實公鹿都補咗Holiday，仲冇咗幾個FRP，只不過字母+中間頓+假期外其他人唔掂（包括教練），又唔會有勁人黎抱團，睇黎公鹿冠軍大門已關上。

LBJ 點同呀大佬 佢有組團能力

一開波笑佢廢,冇mid range嘅波牛, 講兩講又話唔廢

首先主場之利現代真心唔會太多優勢
你估而家重可以玩紅衣主教放地雷陰對家咩
近代啲我頂多當14年馬刺熄冷氣係啦
同埋上年冇觀眾入場 觀眾優勢又冇埋
同打bubble咪一樣

進化左既76ers

係咪都未知

咁好正常 唔通免費老底過黎先算？

個logic係「球星唔願去細城市」麻

唔通愛神係比舊會踢過去？

佢又會話輸左3年

鹿其中一樣大錯係太早續筆掃
冇錢留扑頓

無話過佢廢 只係話佢單核唔會贏到

單核詹都贏唔到啦

有扑頓舊年一定贏熱火

正解

呢個又真
以為畢狗做到打亂戰
點知都係唔得

今年既embiid真係好勁

係睇其他人playoff keep唔keep到

俾筆掃呃左 之後個年
入playoff三分冇 切入冇 重要冇腦

屌IT都計

比球隊Trade球員有得拒絕
起馬好似Oneal去湖人、KD去爛網咁自由身去先叫「吸引」。

個時嘅it同典韋就算啦好嗎

今年冇all in 登子算唔算錯？雖然all in都未必有

今朝luka 有球單打 play off p 型撚到

咁條友話人死老母點計?
kobe bryant唔關事 咁唔通迷76人既老母就關事?
訓啦柒頭出黎襯
一係你就入去叫條傻閪出黎自己面對

唔算
登子一早決定好左要去搵大哥
無謂幫人做嫁衣裳

佢自己都未keep到啦，講緊又傷咗

冇all in波縮先係問題

反而我覺得ALL IN CP3 會差好多

咁即係LBJ咁多年都無組團

係騎士熱火同湖人GM組團 老詹背鍋？

唔係淨係睇張約架麻

正如隊波想簽邊個 頭牌球星都有好大影響力啦

波縮黑還黑
但起碼係個教練hang緊機個時會自己指揮到先
你知字母啲球商冇數據睇落咁好

但我覺得佢肯拼盡無悔match到火箭既話

登登應該都肯去

當然 all in真係都未必得

登登首選一定係網

聯盟第一帶隊入playoff二輪領先3-1斷腳反敗出局

值得期待啦起馬見到embiid今年進步左

字母同上年比就真係差唔多咁

踩到咁都唔叫廢, 唔畫公仔畫出腸就唔係

照你邏輯既話 佢第一次就唔洗出走啦

唔知有心定無意 客觀效果 佢走咪比騎士擺爛擺到有ki 囉

Ki個pick係同大飛交易得返黎

字母同上年差唔多都勁過進化左既MB啦大佬

認真...騎士呢D細城巿冇球星肯去
好D既綠葉又唔肯去
GM操入又廢，PICK 又廢
LBJ 肯留七年，之後又肯返去拎一冠
真係仁至義盡

咪即係佢吸引唔到星陪佢捱囉
佢吸引到洗鬼走咩

又秒太監

係喎 唔記得快艇世紀柒deal

LBJ 肯留七年

SOR 係規矩黎,唔到佢唔肯

UP乜9
唔係自由身去憑咩話自己個城市有吸引力
又或者你有無見過一粒星要求交易個陣話自己想去克利夫蘭？
Love同騎續約都係因為騎On9塞返肥約比佢咋

最吸引球星既主要都係城巿
LA 就乜人都想去，
如果LBJ 係LA 開始就一定唔洗走
大把球星自動去，PG13 ，KAWAI，AD

來來去去,吸到super star 去既球隊都係得個幾隊

湖人,熱火,呢兩年多左大飛同網隊

仲有無

仲有勇士

5隊都係大城市

唔會有人話想去克利夫蘭 但會有人話想同lbj打波

所以咪話公鹿騎士都吸引唔到球星去 公鹿就死局

除非唔想爭冠 騎士就唔同 因為lbj吸引到球星同佢一齊打

分別係度

你拉返上去有上文下理睇

其實依家大城吸星的確已經弱左 無8,90年代咁癲

綠軍？

咁點解2010年之前無大牌球星肯去既?

都係super star個幾個姐

普通all star 有人轟份max , 邊到都去既

YES

都係大城市

咁公鹿夠有何年希啦
同埋蝗係騎吸引既都係老將/Role Player

邊有得咁講 有唔等於全nba都想 總有人唔想

有唔等於個個都適合係果個moment trade

又要睇騎本身有咩籌碼......

好多原因架喎.....

又或者lbj本來就無諗住長留係騎？邊知到咁多？

客觀事實就係 肯定有球星願意同lbj組 完

睇你當唔當當年既鳩猴同波叔係super star
計既話重有箭

兩隊轟max就去大城市啦

大城市N個啦, 大城市又NBA大市場咪少, 其他運動都係咁得幾個市場明顯會得益

咁你又點知依家無星想同宇母哥合作?

有唔等於依家適合係果個moment trade

可能好多原因去唔到姐

又要睇鹿本身有咩籌碼

又或者字母哥本來就無諗住招兵買馬? 邊知到咁多?

客觀事實就係 你應該是個on9 boy

時空背景唔同好難比較

而家就話大家都熟左好多玩cap
個陣騎士個cap係點,有咩fa都無人記得啦

波叔唔係trade過去咩

火箭dh唔係改變nba既super star啦

係啊，Bosh咪話係想同foj組
但唔係克里夫蘭囉

而公鹿站係自己角度，反而要主動放走個肯效忠嘅mvp級球員

去搏下個唔知幾時有，唔知去到咩level嘅星？

比你呢啲識波帝做GM肯定年年TANK到底，有星都會TRADE走，無限輪迴

哦 LBJ就證明左 你就等字母證明左再講啦

無記錯既話係執行左Player option先Trade

LBJ 頭七年
搵個見得下人既都冇
佢又唔係GM ，除左走仲可以點呢

證明左咩?
證明左俾你睇球星去大城市招兵易?
FA入湖人 輕鬆換AD返黎?

仲有字母衰衰地都係ALL TIME TOP20-25左右

咁易TANK番個咩

個陣騎都係年年最高人工個幾隊
但係因為冇人肯黎，肯嘅都係老弱殘，仲要高薪先黎

連登仔當重建係玩MyGM
求其Trade都十幾二十個Pick
唔洗5年就5個正選90+，然後輕鬆奪冠

都唔輕鬆既

大把人笑出多左野換AD

咪就一句市場係random嘅咪講晒囉晒時間
抽水啫講到咁復雜

2K MYGM害膠死

25就吹大左
依家15-25 係講緊kg dirk wade 上將個d

事撚旦啦 每人有每人睇法 拗完 哂氣

字母應該係無冠個班最前個幾個

係，你咪弱智級害死球隊鳩黎嘅睇法囉

咁你咪害死球星既睇法囉

我諗playoff個18隊有10幾隊要trade走個大佬

事實湖人真係易好多
未聽過球星想係克里夫蘭打球
但係LA 就年年都有超巨想去

Otto porter原來出返，睇黎錢牛想找個好價放佢走

無冠就Trade啦屌

早兩年有個話塊要換走Jokic重建，年年都有啲咁嘅蛋散走入嚟出醜

不如講下邊隊唔使trade走球星
上年大飛3-1反敗 pg13啞仔又要trade?

有咩害？
收super max 我都想人害下我

問題係依家15-25 除左郵差同steve blake 其他全部有冠呢
字母過幾年先再計入呢D表啦

球員大晒, 球隊唔理
唔講以為生態圈得球員

我唔信有本隊fans 希望換走球隊頭牌球星

除左FOJ 個賤人

佢去邊隊都頂薪啦大佬.... 除非佢自己肯減

超巨係大晒 有咩問題?
ad, pg, kawhi

Super max

你當一盤生意 好似雷霆咁

換到好既籌碼 過幾年可能係另一個世界呢

好似刺咁 艾德烈治 6年 忠誠 又如何？

我唔使supermax 你俾底薪包食住我都俾佢害

雷都係今年先Tank
人地以前無諗過Trade KD同WB

On9 你用刺比？
佢加盟個時有啞仔 第二年入西決架on9 仔
之後同pop講打得辛苦 pop就埋佢改戰術
而家轉左新打法佢真心跟唔到佢先協議走咋
用下個死人腦先再講

咁我都無話呢刻一定就要trade 字母喎

可以係今季後 下季中

我上面有講 揀個靚timing trade

球隊應該要以自己super star球員自身同成就利益優先所以就放人?
玩LEGO咩

我係球隊點解要諗個球星點諗?

佢自己肯簽5年MAX

我拎槍指撚住佢?

重要大家簽哂合約
詐傷唔番工啲撚屌先要屌呀

啞仔走果陣你都知隊波有幾多競爭力啦
打得開心打得好 咪無冠 又唔上唔落囉

球員好 隊波打得好 無冠 你係球員唔想拎既？

隊波無競爭力遲早要重建又唔係一早知既？

你冇主場優勢人地咪又係冇
Underdog格食格 原來唔關自己實力事......

有出糧俾球員架on9
以為免費打波呀

11小牛攞完冠軍應該即刻trade走dirk重建啦，無競爭力嘥咗佢咁多年

講起Dirk既話比人黑八個年就應該Trade啦
廢撚過字母

OKC你覺得佢地好想重建呀
PG13簽左4年約架
俾啞狗叫一叫成隊散左呀

我有撚咁講? 傻閪睇醫生啦

超巨係大晒呢句係依家既NBA係事實

邊隊波走咗個最打得嘅可以同走之前咁？仲要講緊啞仔呢type

唉 屌佢老味
個時雷諗住食下花生睇啞狗去邊
食下食下直接rebuild埋

而家覆你咩屌你老母, 好撚醒啊屌你老母冇啦啦搭爹

你QUOTE我唔係覆我 屌你老母臭閪含柒你隻生滋狗

我屌爆你老母同祝吹羊聽日全身自爆死
你老母臭閪柒撚左仲屌柒我

如果冇啞狗吸走PG，西書+PG嘅組合都冇可能衝冠，最多年年首輪遊。
而家幾好，雷喺西書CP3個trade賺到笑，未來仲有大把picks，應該好過唔上唔落嘅。

07小牛比勇格食格、15鷹、18龍比FOJ格食格

我第一個回覆係QUOTE你? 你唔搭爹我再覆你屌你老母臭閪含柒

睇返閪書去到火箭回哂春

其實都唔係冇可能沖冠

但佢個冠要有D天時地利人和先

同埋依加雷係咪真係完全賺到哂都未知

都要睇Pick到咩或者之後換到咩先知

同你之後屈鳩我有咩關係?
就算我quote你第一句都係講超巨啦
你之後回我咩呀屌你老母生淺狗
下我屌你老母臭閪生左你隻含撚爛面生滋狗

你老母臭閪真係狗屌貓生烏龜養
唔撚柒屌你唔撚鬆化
收嗲啦柒頭幫你老母積陰德呀

咁你搭乜爹啊同你好撚熟啊?

我屌你老母臭閪生左你隻含撚爛面生滋狗
你老母臭閪真係狗屌貓生烏龜養
唔撚柒屌你唔撚鬆化
收嗲啦柒頭幫你老母積陰德呀

GCHI兩位手足約出嚟隻揪

討論區唔撚搭得嗲就捐返入你老母個閪到單機啦

大部分冠軍都天時地利人和既
除左kd 勇

當年台主迪基亞個場隻抽冇搞到係遺憾

其實湧都要天時嘅
19年孽力爆炸冚隊剷咪成隊收皮

瑞和街見

丫,仲有升CAP

所以而家重建係最好選擇？
定你係火撚鳥？

係唔中意俾你搭牙 你以為你係邊個

我係你老豆囉傻仔

11牛3樣都冇

要唔要我搵牙賓過嚟幫手搞？

想做我老豆, 你生唔到仔唔好搵人搞啦笑到

KD 最撚有問題

好撚癲

早一年打潮遲一年打雷已經唔同晒
仲要撞正黑八年馬刺收皮同廢老發瘟

唔洗啦..
我係fking champ 佢係piece of shit

你仲癲

但你Stone撚左

搵夫子幫手

其實係咪可以叫 反向天時地利人和
早一年遲一年都閪得

11牛=叻準

記者會唔興棟篤笑

七六人 吊你

咁叫唔叫天時

邏輯性問題 唔怕

好似好耐無咁大戰

你都on9
唔升咪集體降薪囉
傻閪

呀權輸撚曬

need help?

初初仲以為升CAP 大家一樣好公平
點知唔係

打D傻閪洗唔洗幫..

學徒約+突然升cap

fking champ同piece of shit算咩大戰

米on9啦
權狗吠到佢收晒皮要以遮醜

15勇仲癲，全部對手收晒皮，一係傷一係自爆

係牙, 收晒皮

又25 你含唔含呀

還緊債 幫緊你幫緊你

仲諗住叫你上黎食花生

Trade咖喱未？

好撚好笑

佢吸引到星呀..不過d星斷晒腳

個問題係PG有長約在身都當正自己係Free Agent想走就叫trade 佢咁樣係毀約

講真,勇士唔諗住沖冠不如TRADE CURRY啦

爭唔到冠就要trade字母既話可以trade去邊
Playoff隊啲picks就唔會前
非playoff隊要你個字母都唔會爭到冠，又會重覆同一個問題

明明係佢身邊D人斷晒腳點解要TRADE佢

而家沖西到冠咩?

是

雷係叫好彩

但事實係比人拆哂骨

呀權狂

唔介意FOJ對換,不過公鹿要補PICK OR DI VXXXXXXX

佢25

? 你想變m子?

今朝塞好笑d

講咩
Trade kemba or not ?

因為衝唔到冠

唔緊要
而家curry都傷埋 勇士根本要trade晒d人去拎pick重建

你收皮

換到好既籌碼 過幾年可能係另一個世界呢

潮人99連霸

換你老母

搏盡啦，danny green+pick換斷腳curry

Why not

我講緊場波

打死都換
俾我係76

佢個陣有組團能力就唔洗decision1.0啦
就係係騎吹晒雞都冇人肯嚟先要去熱水組呀嘛

danny green+pick換 Beal

其實現實就係咁 呢個年代係咁

以前係忠誠無價 而家都係 忠誠無價 自己理解

所以有約又點

足球就可以擺佢入雪櫃擺到完約變雪人

藍球？ 你咪慢慢擺囉 有salary cap 邊個惡？

上年fing毛巾仲fing得好地地

？

依加字母叫左走未？

佢自己有得走唔走，肯簽5年約

咁球會點解要trade佢？

無架 公鹿要冠軍就要trade

一係trade走佢 換新人養再搏pick

一係trade 多個巨頭夾佢

咁球會目標唔係冠軍既話 就唔洗講其他嘢啦

你追住黎咬 呢樣唔得果樣唔得 有閪用咩 戇鳩鳩

退後一萬步講,而家公鹿都仲係有沖冠能力

你可以咁講 紙面上有 實際唔會得

俾騎炒 cup唔番

隊隊未打到final完個下都唔知啦
上年大飛咪又打哂飛機
人地夠多星啦掛

咁睇落去啦
我賭今年東決都入唔到

屌 人地大飛咁撚多星
上年都俾雞塊cup番轉頭
證明人腳只係其中一環
你有再好嘅原料 邊個煮 點煮法 用咩煮
都唔同啦

咁有咩高見
公鹿點樣可以champ

贏16場

其實勇士隊史自由身簽星
得KD一個
而KD黎勇，大城市都肯定唔係主因...
勉強計埋ai Lee，Lee由nyk黎 大城市因素都唔關事
Ai⋯⋯你勉強計關大城市事囉

其實同其他大城市隊差好遠好遠....

坦白講呢D對賭無意思,就算我受你
到時邊個中,對家都係走數

係既 我同意
大家都係吹下水者 唔洗咁惡

其實我為左KD夾硬加勇士入去

Rick Barry之後頹咗廿年先有TMC(其實唔勁)，之後頹多廿年先有宇宙勇
大城市球隊嚟講勇士同快艇可以鬥柒

係FOJ先會成隻狗咁周圍走

D MVP 本身都好少轉完又轉完又轉

張伯倫 Oneal 摩西馬龍 毒撚

FOJ帶壞個風氣

唔鬧交有咩意思

天能

你當綠軍死架

湧迷

KD勇先係天時地利人和既極致喎

事後睇咪學徒約，簽果陣冒大爛約風險又唔講

咪就係天時地利人和
換走愛麗絲同養Klay Green係操作，12m續完斷腳咖喱變MVP係負碌，再喺呢份約期間加cap直接簽到毒撚係行運超人

其實仲要係季中HEA班Reject左勇offer冇續

如果唔係都唔洗簽kd

公鹿又未到衝唔到冠下話

點樣唔可以champ
不如你講下邊隊可以champ

公鹿 76人 籃網 實力上差唔遠，東冠一啲都唔奇
如果西岸開隊爵士直頭送埋冠軍添

根本痴線

上年只係唔好彩撞到熱火格食格

鹿打其他東岸所有球隊都會屌打

入到finals打湖塊艇都有優勢

哈登榮縮杜狗 字母中間頓假期

差唔遠？

我focus 響季中進程

因為開左季大家都知勇士贏硬

唔明點樣衝唔到冠法
今年暫時冠軍隊 湖艇鹿網數字人
鹿冇明顯既劣勢

街場3打3？

你齋講陣上年熱水點會入到finals
邊有得咁得計
都未講上年鹿聯盟第一冇左主場優勢

網個bench未去到當日勇無敵咁勁

kd亦都唔係當日個kd

牌面網64波only

未去到完全屈機

公鹿要衝冠,換教練緊要過trade 字母.

咁公鹿有咩位贏到藍網

每百合回贏幾多分

聯盟第二人 同字母哥比 邊個效率高

當你打個和 鹿邊個有哈登榮縮既級數

咁狀態既野好難講 可能場場都10中0既 咁咪有機贏囉

淨係講實力 公鹿點同藍網比

上面講公鹿76藍網實力差唔遠麻

淨係睇牌面

想知上年大飛點解輸比金塊?

大家都係雙核 有咩大分野 ？

Jokic Murray只係名氣同成就不及泡椒

仲有grant 呢

由其可愛 只係佢證明過咁解 咪熱門

Jokic呢點有幾強 今年更加清楚啦

始終覺得 字母放佢投射 效率一定會差d

唔同杜蘭特哈登詹屎 點防都唔得

當佢效率低左 你指意其他人搶分 難囉

痴撚線
Murray原來同PG同級

Grant上年先交緊12分，今年去活塞有無限開火權先21分咋
咁都計?

我睇咗十鳩幾年塊都講唔出呢段嘢，你最識波

的確鹿對網係冇優勢，鹿要贏就要擴大內線得分同籃板優勢，同埋希望網有主力受傷或中武肺。

啱呀湖人都守唔到拓柒雙槍

鹿對網係有內線優勢架

呢兩隊打，應該係鬥網3巨拎分多定鹿靠內線破壞力攻得勁

呢2隊打其實係睇教練分野

顛撚到...輸咗果隊除咗proven star其他自動變廢柴
大家都雙核，咁bench呢？
輸左唔計

先唔講網勁定鹿勁
洗唔洗對都未知啦
就算網贏鳩硬公鹿都唔代表鹿唔可以champ
上年艇夠針對潮人黎砌
有得對先得架

首先毒撚仲斷緊腳
第二榮登季後賽係會跌watt
第三打鹿最重要係鋒線要夠physical擋到字母drive in，網條鋒線係joe harris同jeff green

murray上年playoff前邊有人當佢巨頭

而家都係當佢柒頭咋
今年都唔係勁
只係上年突然爆seed

上年既快艇係輸自己多過輸金塊 係事實
淨講牌面 金塊都唔係輸好多啦

屌你睇Lou will到而家都無好過 你仲當佢場均15+果個咩

實力接近 你可以搏 但公鹿同藍網湖人距離
除非讓杜蘭特同一眉啦

就算網牌面的確係強過鹿，但都唔係完全屈機

即係鹿有得打啦

咁鹿有得打，即係都叫有能力爭冠啦

有能力爭冠，點解要賣字母?

你永遠答唔到架喎

係咪賣字母重建就保證TANK到件同級球星返黎先?

笑撚左

賽前有人會覺得大飛同金塊實力接近?

上年大飛同金塊賽前個差距遠大過今年網同鹿個差距啦下話

Murray續約個個價
未到playoff前好多人屌溢價
PG13上年playoff 廢極都入過幾年all star

第一 鷹隊同藍網未打都未知邊個贏架

第二 無人講過爛完一定有狀元 有狀元又唔一定勁

你咪睇落去囉 有冠再講

Murray明明上年同mitchell互爆先彈起
依家吹到同艇一樣雙核

狼、腸、帝
TANK左十年啦，咁點?

解釋到未?

上年大飛個bench知唔知幾撚癲呀
兩個最佳第6人呀
正選一個dpoy 2個nba team 3個入過防陣呀

On9到爆
Tank幾多百年先出到個2 time mvp

咁我又想知字母哥換邊個可以即刻100%拎到冠

賽前全宇宙包括我無人覺得塊同艇實力接近，一路講緊都係唔橫掃當贏
金塊個牌面扣走Jokic同木狼有咩分別，艇連後備都係豪華團

仲要人地肯換比你喎

教練分野的話，即係不動河山對拿殊（實際可能係靠迪安東尼）。
咁計的話2邊教練都係垃圾（至少喺季後賽應變能力方面），最後都係靠球員自己。

咁咪睇下今年不動河山會唔會突然轉死性囉

否則應該都係睇互爆

同埋爛網啲防真心聯盟墊底
唔係攻力夠強搭救

屌原來支那狗黎

咁你唔講馬刺？

遠既唔講

講ad

養完 換 Ingram 再選Zion 咪有競爭力

想贏champ 就係以後，養完，再用Ingram Zion trade

一步步加強個實力 直到換齊腳咪衝 無話一定唔得

你公鹿而家擺爛 拎字母 睇返登個deal 8換1都唔過份啦

再養 隊隊都係咁 你係都要話擺爛無用

無用又會咁多隊擺？ 你勁撚過人地d gm?

你咪一樣解唔到 戇鳩

咁係咪牌面輸，但對面輸自己你就贏到？
咁公鹿點解唔博對面會輸自己 而要用多五年重建再博對面輸自己？
你唔覺得自己logic有問題？

要勁過先得
同級有撚用=.=

trade當家球星重建既part time 球迷成日都見
吹到 塊艇 叫牌面接近真係第一次

2k帝
全部都係傻鳩得你最識波

都係果句 鷹隊都有機會贏到藍網

問題係概率 者

Curry

你都識講
咁鹿奪冠概率幾多？
點為止冇得衝冠法？😂

競你老母咩
鵝換完排緊第幾呀
刺而家西7
正選3個29pick
又係tank番黎啦喎
又邏輯fail
幾耐先出一個TD Foj呢啲NBA top 10嘅人呀
On9

你意思係鵝為左提升競爭力
主動trade AD for ig
我有無get錯？

刺咪萬中無一囉
但本身都有隻D Rob係度

講ad?
你訓撚醒未
依加鵝入唔入到playoff都未知

擺爛唔係完全冇用，好多隊要tank係因為粒星走/隊波星散，本身城市冇吸引力，先至要tank黎重建搏星
而唔係好似你依加講鹿咁，爭緊冠反而要賣星重建咁撚on9
完全兩回事黎

柒撚少陣啦傻閪

老細
字母係MVP
一年東決一年二輪
Ad係數據王
PO都入唔到呀

球隊成績差幾遠呀

IG BALL心季後賽未嘗一敗
鵝又然

笑撚到我
唔係講擺爛無用，係你手持一個全盛聽話MVP，因為佢兩/三年拎唔到冠就話要Trade走佢重建呢下先係On9
馬刺當係係因為上將報銷先擺爛
塘鵝係因為AD叫Trade me先Trade走佢
無事無幹塘鵝撚會Trade AD咩天才

真係好撚癲

用鵝比又係on9
唔係人地ad逼宮
鵝都唔想trade啦
你個pick中自護都還好
唔中自護呢 跌左去5678pick呢
你真心喊出黎
你估tank盡就有狀元

主動定被動係重點咩

字母肯簽就係想公鹿補強 衝冠

核心就係公鹿吸引唔到球星

所以字母唔會有冠

字母無冠遲早都會call離隊

到時你主動變被動

Ad哈登有版你睇

仲要依加nba改左例，你tank到盡拎頭三個機率細左

已經變相冇得tank得咁狼

有mvp係手仲叫球隊賣星去抽波

好撚癲

就係現代球星流行迫宮 先更要係球隊有主導權果陣做呀

馬刺當年黑到仆街
垃圾塞拎住2個Lottery最大機會中都無
好似中晒Worst case

你今日無食飯
無食飯就肚餓
肚餓就無力
無力就揾唔到嘢食
遲早都餓死好辛苦
所以而家應該跳樓死無咁痛

知唔知咩係滑坡？

痴撚線

你肯定一定tank到下個mvp級返黎?

就算退一萬步，參考Leonard、PG、AD等例子，到叫佢要Call trade me個陣都可以換到一大堆pick返黎

咁點解係仲爭到冠個陣急急腳trade?

Trade 個MVP 去Tank 真心癲

咁你幾年後咪睇會唔會發生囉

我就係講預期 2025前咪睇下唔trade字母會係點

你知唔知tank嘅不確定性幾多呀弱智
改左例之後tank嘅頭三都大約只有14%有機中狀元咋
重要假設你個狀元唔bust
然後為左呢個微妙嘅概率
Trade走一個願意留隊嘅MVP
癡孖筋

其實換到holiday試都未試就話要拆散tank過唔過份左？
你要衝出黎抽水，都等字母PO再收皮先出黎抽啦
你而家抽實輸架喎
網、76人都未證明過打PO打得掂
如果跟你邏輯常規賽打得掂等於季後賽打得掂，咁字母一早二連霸左

收到Wind送去潮湧包狀元

預你老母啦
全聯盟球隊唔係去到最撚絕望個下
都唔會選擇自己去tank架

係， 咁咪睇落去

到佢收左皮先踩有乜意思

馬刺表示....

年年入playoff坐二輪有得爭冠，一陣一防allstar正選，賣到波飛賣到波衫
對上一次公鹿五連playoff已經係三十年前，MVP級係五十年前嘅渣巴

用馬刺比又係on9
當年上將斷撚左腳架on9 仔
同我講馬刺你老幾呀

是
尤其是依加改左例
帝、腸、狼
tank左十年，腸都要靠換cp3返黎先翻到身，但距離爭冠都仲差緊十萬九千里

有mvp係手爭緊冠，竟然就要諗定幾年後拎唔到冠可能要tank
不如依加tank就算

真係好撚癲

如果係咁，07年dirk首輪比勇黑八出局之後，小牛要即trade dirk了

喂 湖湧係包榜眼喎

講到好似95年MVP上將俾奧拉祖雲撚完即刻換走抽Duncan咁

包Top 2 ok?

所以你選擇未收皮就踩定先？？

屈撚到

玩2k係咁，佐敦63分輸俾bird應該換走tank抽伊榮

笑撚死 無撚左上將就完全無競爭力？

係

睇唔透

真係笑撚死

公牛後面重要輸左3次比活塞
依家字母先衰左兩年就變地底泥

96年上將傷之後
得分主力要靠當年已經37年嘅Wilkins，同我講有競爭力?

如果係咁
2011年冇左foj嘅騎士，應該都要有競爭力架喎
點解淪落到包艇?

Mo Will同占美臣雙核，同Kawhi PG同級

唔熟馬刺就咪撚舉馬刺例啦
90年代重流行緊單核架
遠嘅唔講
近嘅上年湧淫k斷腳 咖哩斷手
你入湧po講冇左佢地 湧都係有競爭力
睇下啲湧迷會唔會屌你
上季湧係走投無路咪直接tank嘅例子囉

唔計上將同Wilkins，成隊馬刺我淨係識Avery Johnson同Sean Elliott

唔好講咁遠啦
19年亞軍勇
傷左浪花，有咩競爭力？

而家都無，但又唔見佢叫trade Curry

傷一個主力 叫絕望

咁curry應該死左十世

當年雷2012輸finals，之後幾年都入唔到finals
其實應該一早的起心肝賣kd同wb啦

勇斷手斷埋腳喎

可能佢選擇等埋klay
覺得浪花好番就可以重返爭冠呢

2011騎走左foj

點解變到冇哂競爭力?

雷可以賣harden wb換野 補強

不過留唔住杜者

我都話公鹿都得 你拎中間頓去換 睇下換到乜

咁人地有冇tank呀
係唔係走投無路呀
講呀識波帝

你要拎LBJ同上將比？

兜到自己都唔知去咗邊

我有話勇唔係走投無路？？？？？？？？？？？？？？？？？？

「笑撚死 無撚左上將就完全無競爭力？」

笑撚死 無撚左占士就完全無競爭力？

?

你揾返我幾時講過勇唔係走投無路先

清 其實係咪荷蘭叻今日又上你身咋

荷蘭叻上左我身 你問我答

都係嗰句，邊隊波最top嗰個瞓醫院係仲可以有競爭力，除非隊隊都爆cap組宇宙軍咯，但公鹿呢啲地方你俾錢都唔一定肯去，superstar根本唔怕冇人要

咁咪係囉屌
一隊球隊走投無路先會tank囉on9
咁鹿係唔係走投無路呀on9 仔

唔係
好簡單

你不如講下如果鹿賣字母
之後條Path係點plan先有冠?

等到2060年draft到個MVP level，打幾年贏唔到再換走佢tank

要儲齊7個狀元
召喚NBA神龍
再同講我想champ
就champ到

都係無冠 答過啦

你邏輯有問題
1. 勇士走投無路=擺爛 成立
2. 馬刺傷左上將 傷主力根本好平常 唔講以為傷哂成隊 佢擺爛 純碎係 爭黎無意思 係為左鄧肯
3. 根據你個走投無路邏輯 遠既唔講 咁而家木狼死得未？ 拎住kat 仲擺爛做乜鳩？

根本擺爛有好多原因

而家火箭都仲有奧拉迪波 wood wall 又走投無路？

2100年draft到下個渣巴可能就有冠

真係好黐線，Milwaukee 呢啲地方講緊易建聯都唔想去。宜家有隻MVP級肯留，居然話要賣咗佢

咁你覺得應該邊隊包尾

肯定唔係木狼先 你睇木狼呢幾年有幾多好球員

可能你唔知，當年馬刺除左上將打左6場就報銷之外
第二得分點Sean Elliott打左39場都報銷埋...
講緊佢前一季場均係拎20+5+2.7
結果就係96-97馬刺得分第一既係37歲Wilkins
咁樣算唔算走投無路??

木狼仲差幾個

你覺得木狼係勁但特登打到咁嚟抽波？

就係無人肯去 先要等運到 等到有下一個LBJ

反正都係無冠 字母最多留多兩年 咪又係重建

有咩分別

重點係馬刺有無換走上將嚟tank，走唔走投無路根本無關係
唔好俾啲無邏輯嘅人帶咗去遊花園

你兩年後都死 所以依加自殺 早死早超生？

係咪你科水俾公鹿？

係成隊波都無士氣 無人想贏 隊波無plan 自由發揮 點會好

明，原來你建隊方針就係等運……

經營生意就係咁

Tesla market share上唔到世界第一應該執咗佢再開過

搏到就名成利就 搏唔到都無乜所謂 都無人有期望

咁留住字母等佢進化都係搏既

不過我唔認為會得者

我一直都講 留住字母 再補強個巨頭 咪有得爭

你唔搏 / 無人肯黎 不如提早收皮

經營生意先更加要留佢係到賣飛，唔係搵鬼睇

所以話 睇你目標係乜 我講左啦 你目標唔係冠軍既話 唔洗花咁多口水係度講

你係公鹿老闆

請問未拎到冠點證明Tank到嘅會係下一個LBJ?

我唔覺得字母哥換返黎既野揾鬼睇既地步

你要tank都要識養
年中幾多bust 嘅狀元
狀元養起左 又要諗佢留唔留
Foj就係例子 td 都叫過trade me
然後有個養好嘅mvp 肯留嘅mvp
識波帝話trade走佢我要tank
真心醒到

用最有價值既資產換一堆不確定價值既野返黎唔係叫經營生意係叫賭

眼光既野 你同我都無乜

但字母一定唔係 我錯既歡迎鞭

1. 勇士只係擺左一年，之後Curry已經返左黎，但照你logic，今年勇拎唔到冠，係應該trade走Curry

2. 你都識講佢擺爛係為鄧肯啦，依加有邊個未來新秀係鄧肯級數?

3. 木狼死得，佢就係tank鳩左十幾年拎住kat都仲係要tank，證明tank根本唔保證會成功啦

4. 火箭係走投無路，Ola完約，Wall已經唔係以前個個，Wood仲未係核心料

育成者 字母換 都會換幾個後生+pick架啦

咁點解要換on9
字母票房重好

又幾癲

育成=100% work你當現實生活=2k
狼養死左幾多人
傾屎又係
瘤弱未轉教練前都係新秀地獄
黃鋒都係
講養成 笑撚左

咁咪就係賭對現talent囉，近年除左勇，有邊隊同時養到幾個新人，又有冠？

1.做乜撚野 係上面講唔係走投無路都唔會擺
我淨係覆緊呢樣野
你又拉埋另一樣野（無冠就重建啦）呢樣野講

兩個topic黎ok?

2. 新秀有幾多個我同你會識 你2005識curry未 ？

3. 無人保證過會成功 咪擺到得為止

4. 咁都叫走投無路 ola + wall + wood 入唔到季後賽都有得衝 擺明係唔想衝

講細城市球隊操作其實睇而家隊拓就明晒

養完你包佢哋留？

湧都唔得啦
你入去湧po兜一轉啦
屌wiseman屌得幾勁

養兩年無冠咪再換lo

所以話 係有成功機會 有眼光咪機會大d

好似ad kd 擺明係建隊核心 佢要走 係細市既命
將來既字母一樣會係咁

公鹿唔認命 揀左補強成就佢 問題係佢補極都唔強

都係命

你地一直講 重建一定成功？？

咪戇鳩啦 你咁樣用字母 又一定會成功？

搏字母 同搏重建 一樣係搏架渣

到最後都係講睇人眼光 我一直咁講

字母唔補巨頭 唔會有冠 完

rookie year單拖拎冠真係唔知邊個得

$?

有機會爭冠，又有得賺錢
你賣字母就唔知沉幾耐先有下個

講緊每年個revenue爭緊接近一億美金

唔包 養完個ad 換幾個 養完Zion又換幾個
可能幾年換到爭冠陣容 可能幾十年都換唔好
資源小吸引力小就係咁

事實係無冠現代星大機會叫走

原來經營生意係咁

我淨係講奪冠 唔應該賭而家呢個陣容

一係補強個巨頭級 一係放生字母 講完

1.做乜撚野 係上面講唔係走投無路都唔會擺
我淨係覆緊呢樣野
你又拉埋另一樣野（無冠就重建啦）呢樣野講

喂你logic就係，拎唔到冠，有星都要賣
咁依加勇爭到冠咩?

2.而鄧肯就係一早出名左幾年，馬刺先賭
咁依加有邊個值得鹿唔要字母去賭?

3. 擺到得為止?笑死

4.咁入到playoff又點? Ola完約，Wall半廢人，下一步呢?

用你呢種玩法先唔會有冠
俾你做GM 就算MJ再世俾你揀到
幾年champ唔到你都trade走左重建

1. 我支持而家既勇重建 但我上面唔係覆緊呢個topic 唔該你拉上去睇

4. 同樣 唔好拉埋第二個話題講啦

你睇返topic 覆 ok ?

呢種玩法我最熟
玩2K就係咁玩

你咁都唔係爭冠姐，仲要講緊唔係年年都有AD Zion，有又唔係一定養得起

Mj lbj kd 走之前已經證明左 肯定係帶隊奪冠既核

字母肯定唔係 你話會走漏哈登 就正常

MJ都等左幾年
TD 2年
Foj要8年
用咁嘅邏輯
猗07年就可以trade走foj

點補？
識唔識睇cap

公鹿都做盡小球市可以做到嘅野
而且依加個陣我唔覺得爭唔到冠

shawn bradley

你知唔知呢3個頹左幾耐先有冠

Warriors coach Steve Kerr called the injury "kind of scary" but said after the game that he doesn't think Curry will miss much time.

"He says he's going to be fine long term," Kerr said. "It's going to bother him, though, for definitely the next few days. No idea if he'll play in Memphis [on Friday], but he seems to be feeling like he'll be OK over the next week or so, but we'll see ... and please don't take that to mean that I'm saying he's going to be out for a week. He could be practicing [Thursday] for all I know, but we'll give you an update as soon as we have one.

今年攞個第10 博play in 架啦

MJ champ前年年俾活塞掃走
點肯定到
跟你玩法佢一定要走架wo

比你做GM見到公牛輸比活塞3次你晨早賣撚曬MJ同柏賓重建啦

所以咪話 公鹿無辦法補強 就放生字母囉

佢就係補完都係咁 上限擺係度

你覺得佢個陣爭到 ok 咁睇多三年睇下點

再用你個邏輯
公牛唔等mj 即trade
應該冇公牛3連霸

佢會話trade d野返黎仲好

頹係一件事 潛能係一回事

分清楚有咩人可以等 有咩人唔值得等

咁不如湖人自己打晒算啦

佢最後拎唔到冠又點
呢段期間為鹿帶黎嘅profit，榮譽
講緊上一個做到嘅已經係50年前嘅渣巴

我不嬲話賣雙J重建
4年都入唔到Final

你滿足於此 ok

你開撚左天眼先口響姐
掉轉curry呢d之前成日傷你唔trade咩

笑左
依加唔係爭緊冠？
你竟然癲到放棄依加個機會

反而要賭個唔知幾耐先有嘅下一次？

鹿等今次機會等左50年

其實你而家用咩角度先
用球員定球會呀

唔洗講咁多 mj lbj kd 上限有幾多 大家有眼睇
值得等

字母上限就係呢兩年 咁既樣 講完

眼光既野 一定事後先知

小牛等咗十鳩幾年先儲到班廢老奪冠，俾佢03年已經換咗Dirk走

天眼通

可能真係會賭搏賭搏 成功例子有 失敗既更多

失敗咗咩先得㗎，拓荒者失唔失敗

你咪失敗更多個邊囉

岩
失敗嘅更多

tank失敗例子多到

調返轉，反正你話tank到得為止，
點解唔試埋呢幾年先去tank?

你都識講係講運架啦

如果利拿特終身無冠 真係失敗

不過球員唔想奪冠 或者堅持要係波特蘭贏 係另一件事

佢而家無講過要走

但字母續約果陣 就有咁既態度
如果你要講 「你聽過佢親口講咩」

咁我無野講 無

因為字母擺在眼前上限咁上下

唔認同既等佢進化左再講

有咩態度？

佢想組隊要走，點解要續？

鹿揸住枝槍指住佢叫佢簽名？

已經變相冇得tank得咁狼
個狼字係解木狼？

所以佢上連登9up

點解變左放生

一開始你話佢廢

其實你用咩角度架
講重建就球會mode話賭新仔
講冠唔冠就用返球員mode睇有冇成就
都唔match既

就算上限係咁都已經係歷史top 30，top 5 PF前過巴克利
邊個擔保過兩年唔會簽到波叔Klay直接冠，至少呢件事機會高過你40年內draft到下個LBJ先

你都幾癲

MJ 冠之前未又係決賽都未入過

20年後證明左30年前值得等

講過幾多次trade字母

其實Jimmy Butler更加見頂更加衝唔到冠點解唔講吓trade佢

MJ冠之前都仲係比人笑緊淨係識刷分

太多人玩2K上腦
用字母換幾個pick 以為自己pick既都一定潛力99
成堆都弱智

因為唔係講熱掛

入到finals證明左值得等

潛力99都冇用
字母已經係

仲要係NBA top 10級先得

成日幻想d老細想組隊鐵甲雄師

我睇過篇1986定87年嘅文講中鋒已死奧拉祖雲唔夠班可能要等上將拯救NBA，嗰陣奧拉祖雲第二年打完總決賽輸俾Bird

鐵人JB 光環好大

未來視
結果論

真
照個識波帝logic，一早應該要trade大夢

邊等到94

見晒頂衝唔到冠仲要老幾年

係因為熱火仲有條件簽人

重要頭幾pick唔一定養到
尾嘅pick唔一定廢
開哂結果論天眼話MJ值得等
想扮老屎忽就做下功課先
MJ未冠到前咪又係俾笑過唔到活塞
學你run公牛嘅 公牛應該俾人恥笑到死

13馬刺豬俾熱火
Trade撚哂gdp加kawhi

有條件 但啲人簽撚哂啦懵仔

Trade 走字母有用既話公鹿會唔 trade?
你勁撚過人哋啲 gm?

11熱火連單核司機都打唔贏
重邊有得留低

2k啲top pick一定過90，啲球星打到38歲底薪都仲有88，換走晒球星pick人過幾年底薪簽返晒一定有冠

空難狗05060708輸左4年

照佢logic一早要trade

07騎士已經拎咗LBJ去換K Brown+pick

唔好玩2k my gm就當自己係pro gm
唔好識㩒trade machine就以為自己係pro嘅front office
打少啲機啦

到時比人燒既係騎球館而係占波3

講返draft，01年後唯一頭三入晒all star嘅得16細年，頭二都入唔到all star嘅得05同超大年14

同埋你真係揀定立場

究竟係企球會定球員立場講

你都識講小球會冇人肯黎

竟然到有機會爭冠個陣，主動放棄個機會，去賭下一個唔知幾時先有嘅機會？

你仲話呢啲先係做生意？
唔好話比你做NBA GM

比你自己開鋪做生意都死撚硬

呢啲咪識經營
換番黎嘅人都未至於賣唔到飛
你識條鐵 人地營運專家

想知依家luka有冇所謂奪冠potential
過埋今年champ唔到係咪要賣左佢再tank過

牛仲有空間簽人唔驚啦
無大魚姐

你急乜
30年後再同你討論佢值唔值得等

見頂吹撚到next foj
一次all star都未入到

係，rookie year冇冠就要趁高賣咗佢，生意

Next LBJ Next Melo
變咗Wesley Johnson同Derrick Williams

Parsons同Barnes

成件事就你拎住個上限既字母
你用佢用到佢唔想為你打 定係趁早食盡佢市場價值換野

1. 點換都一定唔會全部係pick
2. 我就係睇佢單核 唔好同我講米杜頓係巨頭 唔會有冠

唔明點解一trade佢就要等50年既邏輯

咁你想換到咩
直接討論下
你換完目標幾耐冠到

因為根本依加都仲爭到冠

鹿等呢個機會等左50年先有

到有呢個機會去爭，你竟然自動放棄，走去賭一個成功率更加低嘅未來

見頂我覺得係真是養壞咗
嚟咗湧而家算是亡羊補牢

你點知字母到左頂
佢30都未到呀on9
籃球運動員30先到peak
之後先會跌呀
唔識就收皮啦
到上限 你未來人？

但用識波帝嘅邏輯
狼應該冠左

西岸三傻俾咩新秀都無用，亂咁射啲max簽一線尾二線頭球星好過

你自己都識講小球市係悲劇
騎鹿呢d咪要等4 50年先有機會沖冠
莫講話到時你未必搵番字母咁既level
唔係個個pick都兌現到天賦
就算係到時咪又係去番依家個loop度
又係冇星肯嚟小球市又去番單核又攞唔到冠跟住又trade再等過？

個人睇法 唔信咪唔好信

正如我問你 你點知擺爛唔會有好結果 你都會覆我同一個表情
大家睇法唔同

有debuff 㗎

波叔同畢拿都證明咗係work，帝王可以試吓DDR+鼓佬

擺爛冇好結果係因為太多失敗例子

狼帝腸三隊玩左十年都未翻身
腸CP3走之後都唔知仲KEEP唔KEEP到

既然反正都係要TANK
點解唔把握呢個機會試左先?

鹿對上一次有能力爭冠係50年前渣巴
反正都係要TANK，等多3~4年唔得?

你俾袋利同fox我
即屌 no bullshit let’s go

咁你答到我你想換咩
換完目標幾多年冠未

唔換=0 換》0

你點肯定依加一定冇冠?

你唔比佢好似2015勇咁每輪對面都傷主力 / 2019龍咁?

都係講運咋嘛

你話想字母叫trade me都正常啲，叫鹿主動賣字母真係睇唔透

鹿想champ?
賣字母啦

唔傷主力都有能力爭

其實係

上年唔撞熱火應該冠左

有續到扑頓應該過到

係現家嗰新Draft odds
擺爛唔擔保到啲咩
球隊自己嘅內部文化 培養質素 教練水平
先更能保證到球隊可以逐步上升

咁你預想trade走字母既好結果係點？

呢句真
上年熱火過到鹿真係多得筆掃唔少

有扑頓spacing已經唔同晒贏硬熱火，前年打龍都係55波輸，打勇士實贏

是

最大罪人係不動河山，第二大罪人就係筆掃了

Btw for大家info
鹿對上一次東決係2001
Ray加大狗
結果球隊覺得佢地上限到左，選擇trade走佢地，就一直等到字母先入得番東決了

其實用佢邏輯 唔理實唔實行到
理論係應該除字母外 trade晒所以野換新仔
再學湖用新仔換next AD
但佢反而係trade字母

咁呢隊，就算入到FINALS都真係比湖掃

但依加隊鹿唔同
入到FINALS係有得同西岸打

如果係上年打湖直頭係上狗
前年打勇就贏埋添

睇落去囉我睇下要幾多隊傷主力先輪到公鹿champ

前年打冚隊剷湧嘅
龍 76 鹿
呢三隊邊隊入final邊隊champ

MB傷左 KD傷埋

咁我想知呢個機會你覺得會唔會大過鹿DRAFT到下個mvp級?

但到時可能又係同樣情況架咋喎
鹿等呢個mvp級就等左50年

傷主力呢樣野，呢十年就已經2次

牛皮燈籠

佢冇想明過
佢下意識係諗緊2k都得
現實應該都得

2K一直咁玩都好成功
有咩問題

我覺得公鹿窄D

AD喺燒鵝都搞咗咁耐啦，宜家冇兩粒星打底係難啲，所以唔知要幾多潛力先換到兩粒星。仲要係公鹿，俾你換到人哋都未必肯長流，到時又換，無限loop

其實係佢心中字母永遠都攞唔到冠
就算佢點mvp點再補強佢都覺得到左頂
所以冇得同佢拗

2019就係勇傷主力 但鹿唔爭氣輸比多倫多

你仲想要多幾多次機會？

用燒鵝其實係好例子
佢以為ig zion好有競爭力潛力
但zion=字母 ig=中間頓
過多幾年就trade走zion
又loop過

咁係咪有機會啊?
你要tank，直頭連機會都冇啊柒頭
你依加起碼每一年都可以試
而鹿對上一次爭冠機會就等左50年

所以咪話MJ俾你都會trade走囉
連續2年俾活塞踢走 你一定屌佢見頂

你覺得19年速龍好廢？
人地東2黎架
重要我皇東遷
入左kawhi 對上一個series mvp 表現
你當重係我皇atm個時？

真
咩唔爭氣輸比龍
Kawhi對上個年係馬刺咩表現自己睇番
又有lowry做大佬控制更衣
加埋個年龍有ibaka細嫂呢d實力綠葉
人地個隊伍配置合理過鹿幾多
你係咪個d吹奏kawhi單核奪冠既傻西嚟

明明依家成個聯盟既大方向係死揸住d球星再搵機會組巨頭隊爭冠
屌你揸撚住隻mvp就trade走佢
爛網都係攬住隻irving先捱到依家3巨頭
如果上兩年trade irving邊撚度邊3隻巨頭出黎？

大聲就以為自己岩

係友係唔係今年先睇波？

大聲唔代表啱
但個個都屌你
證明你先係有問題個個啦下話

佢死撐咁多頁
都係因為佢想懶有先見之明批死ante冇冠
之後果d都係柒左落唔到台格硬講

駁唔到？

馬刺 完

冇睇刺撚點屌你？

咁擺爛拎鄧肯 拎冠係唔係事實？

又唔係既

差啲輸到3:0 架

Kai V 先第二年

想問下年邊個有duncan咁既名氣同實力可以令幾隊波搶餐死去墊底

咁點解唔打跛字母擺爛抽多隻波仔
你拎字母trade邊隻星可以有埋top pick俾你？

斷腳先被迫擺爛
同埋佢個上將仲係到wo
你套邏輯係要trade上將走架wo
唔記得？

屌 咪即係有囉 又兜？ 繼續兜

KI 單核冇可能拎到冠

無上將 gdp 無贏過？

冇

咪就係龍既合理配置令到佢地有位去執去針對鹿
而鹿既配置令到佢地冇能力去應對番龍

01年俾湖人掃已經要換走Duncan抽姚明啦

你係廁狗？

上將同gdp年代差幾遠
上將係同gdp同一隊過
但一直要到03年個個冠先攞到
中間隔左成4年架

笑撚死你就真係兜
莫講話下年冇個好似duncan咁出名既rookie值得隊波去全力擺爛
仲要刺係冇trade走上將架柒頭

龍個陣好靚，同埋鹿最怕好physical嘅鋒線
睇吓塞輸得有幾慘

咁失敗例子又有幾多?

問你依加有冇鄧肯級數未來新秀可以搶，你又UP唔出

望下帝腸狼就知TANK唔一定得啦

同樣，揸死個MVP級球星到最後拎到冠嘅，都有MJ、Dirk、Curry
呢d都係例子黎
照你咁講
「屌 咪即係有囉 又兜？ 繼續兜」

唔明你地個logic 係點黎

幾時有講過 輸就要重刷

唔該你地搵出黎再講啦

我係話字母係公鹿打幾多年都係輸 未來5年 都唔會有希望

咁又點

我等佢搵邊年出黎

咁你咪拎住字母擺爛囉 我無話唔得
睇下到時字母肯唔肯等你囉

你又知一定輸？

我2K模擬左啦
字母到退休都拎唔到冠

咁係咪有機會啊?
你要tank，直頭連機會都冇啊柒頭
你依加起碼每一年都可以試
而鹿對上一次爭冠機會就等左50年

認未

咁邊年冇 波齡真心淺唔識

你點知一定輸?
你點知一定tank到再有咁ge水平ge球員同球隊?

認咩

照你個錯嘅logic丫嘛

我數埋俾你都得
馬刺5冠
99 03 05 07 14
上將同gdp有交集個個冠得03年個個

幾撚正喎咁都嘈左一個 post

佢係問邊一年冇晒呢堆人又贏到
想知

啲認波帝全部都唔知咩叫代入邏輯，之前話Irving>Lillard嗰個又係咁

99去01 攞唔到trade
07去13攞唔到
Foreseen未來10年都攞唔到
Tank 咁玩嘅刺撚應該打唔到連入22年playoff嘅飛機

笑死

On撚9
pg 同Murray同級
啞仔又俾你downgrade埋

泡椒

新浪係咁叫

開始覺得佢有道理，07 年我騎trade左FOJ之後應該唔洗食笨叻

想問鵝依家排第幾 湖人第幾？

燈得咁撚緊要
公鹿今年最少入決賽

馬刺揸住隻星tank同拎隻星換野再tank已經完全兩個世界啦
成撚日馬刺馬刺

果陣我見熱火trade左crowder hill 一哥返黎都諗緊係針住字母黎砌，我同個鹿迷fd講鹿po撞到熱火實收皮但佢唔信

08揀完ROSE
贏下贏下,之後傷左
之後又到2013又有得揀NEXT LBJ

係咪夫子？

我嗰陣都有講鹿實輸俾熱火，同埋18年11月已經講龍冠，東決0-2仲堅持龍反吸
我先係識波帝

差啲3:0
你好彩

咪就係
你試下字母今年傷左唔打下年有個神級新秀你會唔會照同湖網搶冠而唔係擺爛博個新秀約既超級新人下年再全力沖

同埋97年馬刺tank根本就冇得揀
硬打冇左個核心打唔到
倒不如tank
係個年賣星換pick個隊叫塞爾特人
然後中唔到就仆街死左啦

下年頭30都係超級新人唔使tank

spo vs 不動河山，再加班鋒線有一定質素，只可以話鹿唔好彩撞到隊專克佢

“Woah”

-Bill Simmons

咁多年先得一個TD係新秀狀元滿等即戰力
新人再勁都要養要時間
你入去湧士 post望一望
屌wiseman屌到垃圾咁

唔識拆聯防
死左

講經咩
73-9勇應該trade 走晒啲核
Draft閪加Murray 加ig同brown就champ撚左啦

PG上一季係雷先一陣一防
然後講到Murray同佢同級

Leonard 2次FMVP，上年岩岩拎完冠
Jokic又同佢同級
癲

06champ唔到
小牛應該賣走Dirk tank
反正揸住個MVP 冇用

真渣住隻星tank都未必champ到更何況要賣走佢換pick
馬刺個年係好彩tank到仲要duncan本身太勁
學上面ching講綠軍咪柒左等到08靠組團先有冠

Grant明明上年前都係苦無名氣
俾人當人球
然後又話係星
小學雞唔好睇左highlight當睇左波好播？

記得之前啞仔俾人吹到同mj比較
依家jokic 又同佢同級
MJ：好撚辛苦啊屌

Pg係雷果季係mvp candidate

笨叻同閪同見頂都係next lbj
佢地3個都係同級

條友邏輯
字母見頂 公鹿唔trade冇冠
trade 左重建仲好 例子鵝
但湖用潛力新仔換AD champ左 鵝？
咁仲有咩例子 馬刺 擺爛拎鄧肯
但馬刺冇trade過人wo 被迫擺爛架wo
咁公鹿擺爛一年啦好唔好 又話字母唔等你呀
屌你想點樣呀？
每新一句都駁自己上一句

開始掛住jeffgor了
想睇佢地一齊討論

好人蛇同jeffgor都好耐冇蒲頭了

07年奪完冠，到14年先再拎
中間係咪要賣哂GDP?

同埋賣星換pick賭輸仆街死係抽Duncan 同一年發生
個個叫塞爾特人

屌咪推咁快OK?

未諗到新TITLE

條撚樣係湖狗區認左笠水

依家有新玩具就唔巧再狙擊我湖手足好不

ok

講埋個故仔你聽都得
紅衣主教收風聽到td 96年會入draft
就賣人攞pick 點9知td為左佢老母遲一年先入
所以仆左第一次街
但佢唔信邪 97confirm td真係入draft
就高價同人收多左個pick
點知賭輸 一個2pick 一個6pick
輸撚到仆街 直到08年

然之後13年SUMMER賭多次，搶哂網d pick
就算好彩pick到啡、譚、聰明仔

依加都半仆街狀態

紅衣主教就係識波帝個隻撚唔到冠
就賣星換pick嘅實踐者
然後連份工都冇埋

唔係死咗咩

佢係心灰意冷，搵安爺爺接班je

所以咪話啲pick根本都係賭，中到字母呢個lv仲要養到肯留，已經要劏雞還神。宜家話trade咗佢

未必
今年雀屎班阿伯真係射撚死你

雀重要好似防守效率頭幾
網對雀其實會變0和遊戲
睇邊個攰先

On9。
勁唔勁過人地gm唔知，但現實係大撚把gm係on9。用番你logic , 如果gm係有料，點解每年都有on9 trade 。
你含權威撚含到傻撚左？

拎Champ 所要要trade ig 同 Zion ?
On99 , ig同Zion 換其他隊3巨？
你existing 班底raw撚到咁，憑咩叫巨頭過黎？

但playoff球星戰場
要睇過先知

雀有啲似17年速龍個格
家陣只係用速攻遮住d缺點

馬刺攞Duncan 個年係上將傷撚左
你估佢地想tank

登打告啤喎

Danny ainge 食撚屎啦，搵啲咩uncle drew 雞巴鑊加嚟
屌你老母攻又死火，守又痾撚，
屌你老母

側翼防守係大問題嚟，
但係佢射得起就理撚得你

廢雀過到我勇先講

我地大Curry一個頂你五個啦

唔傷再講啦

Concept上冇錯
運氣差啲
又死攬啲pick搞到張張麵變左cap space負累

唔識用比返TT KYRIE我騎啦屌

兩隻垃圾
同咩性頓一樣
三隻黑鬼返去種棉花啦

寧願all in 一鑊，而家雙J咁樣好浪費

咩all in
之前kaiv, hayward唔叫all in咩?
邊有得馬後炮, 連埋Kemba都係, 你撚知係咁差, 知係咁差的話, 個時trade kemba俾人屌撚死啦, 仲要有堆人開心送走roizer
家下點all in, 你指全隊拆哂留兩J, 十換一咁?

佢應該講緊pg、啞狗、ad呢3次

呢啲係嘅, 但見佢上面屌kaiv, hayward, Kemba
而其實呢三次係無咩人當初反, 撚知咩

雙丁勁撚過kawhi嘛

最抵屌係Walker
你搵過KI返嚟唔得，走去搵個差唔多type 嘅返嚟衰多鑊，
癲

咁自由身就有佢權利 好過有約在身嘅公開叫trade me

爺爺已經準備緊再打劫多隻all star級既返黎 一係Randle一係就fox

扑頓好撚好J 有傳切控 有3又有D

好似比立斯

人唔笑

有傳AD唔想去波塞因為覺得安爺爺打完齋唔要和尚

同埋當年反骨榮係有bird right條件 一隊波唔可以同時有兩個有呢個條件嘅球員 而反骨榮係公開講過會同波塞續約（安爺爺信佢所以冇打算擺佢上枱）所以要焗住七月先可以同鵝trade 到抽波仔嗰陣湖中咗fourth pick 鵝就決定同湖trade

係AD老豆唔likey 安爺爺咁賤..叫AD唔好去

鳥權就算係trade返黎應該都冇架喎

我記得

我記得當時二月有報道話因為呢個原因先冇action

鳥權唔會因為Trade而消失
Kyrie同AD個Case係一隊入面唔可以有兩個Trade返黎既鳥權。

應該唔關事

我上面打錯左隻字

應該有

Lakers, Bucks Interested In Isaiah Thomas

仲嚟？

弱智

兩隊夾埋撚鳩矮撚

一個弱智識波帝都戰到成個post
幾時先輪到討論vc歷史地位

唔出雙J拎乜換星
用下腦啦傻鳩

vc>會然

Buck 似正路ge lbj 就擺明想撚多獲it

Bucks個bench
但會諗it9多過係gleague刷分嘅豬豪
豬豪件垃圾

拋離到無得拗
開去公海正負評先有得玩吓

今年asg仲整個logo shot 絕殺

VC發明入樽=.=

牙標今場終於有得斷40+冇得贏啦掛

屌 上次係咪又係你講

贏啦屌

有武漢肺炎

第一節就dame time

阿dame一節已經21分

有咩開心得過溜馬終於收皮

依啲偽強隊快啲死啦

日日係到俾啲識波帝拎出嚟打飛機

話咩溜馬穩入playoff

穩條撚

早死早投胎

Hawks依啲就真係穩啦

七連勝

VC

點睇NYK

VC>Lillard bj4

垃圾

快啲躝返落去俾其他隊打

但我又唔係好想其他隊入

A.Edwards愈打愈好

換咗個起碼個腦叫正常嘅教練

Edwards都幾勁

十年最廢差過笨叻

笨叻 is next james

用MVP 換笨叻

NEXT 巴克利

有無咁多雞

Vc發明影響力 =.=

大腸唔係掛

Towns,Edward 雙40， 對上好似係KL,PG

"The Rockets would want one of the Warriors’ top assets, the 2021 pick from Minnesota or [James] Wiseman, both of which are conversation-enders for Golden State."

@Con_Chron on what Houston would want from Golden State in a Victor Oladipo deal
(h/t @NBCSWarriors )

咁撚大咬?想用細龜換狼pick/wiseman

洪永城廢到

唔好講笑 湧有機會換

勇弱智先會肯

細龜咁脆，湧嫌自己對波唔夠孱咩

走轉湧po
Trade wiseman wiseman垃圾黎

講下既姐

細龜半年後走硬，真係弱智先會trade

Rozier都好鐘意被占士block

Sanders真係累左餓狼

而家Oladipo價值越來越低，火箭仲咁大咬的話，分分鐘攬住Oladipo過埋呢半季，到時渣都冇。

除左呢兩樣 勇士可以比咩其他資產? 天才

無
反枱.

8M 識射三分 長人 後生
wall+oladipo都唔換

倒轉 勇用wiggins換wood 箭會唔會肯

拓有咩操作 自由市場永遠簽唔到大魚
只能賭博式比份中產DJJ
Trade Roco呢下操作係好靚 但冇說明書
DJJ Roco打落同前幾年Harkless Aminu冇咩分別

咪就係拎住會員扮吓補強賣波飛囉

佢除咗18年嗰季打得比較好少少之外，仲有無？會唔會自視過高咗D 記得好似成日拒絕球會報價

拓個底好惡吓

脆呢…真係靠kanter咩

隊波太依賴 damn
CJ 又傷左無第二得分點
成班睇佢表演咁
係 melo 叫有返少少球權俾佢舞下

想自由身決定自己想去邊

大家認為有冇球隊會開一份頂薪約俾Oladipo？

咁都要會員忠心先得

吊，未返到屋企
米推甘快

細城市唔出聲就當忠心

箭嗰份已經好大，佢唔要就好難再大

紐約

好心拓就賣鳩Lillard爽手重解啦DKLM

＊重建

聽日勇士擺到咩陣出黎

我覺得Nurkic值得多啲球權 佢進攻有啲板斧

睇下登登既撚人片先

教練問題

季初比好多球權佢 係high post分波
但表現反而冇bubble嗰段好

女球證都唔差
可能2個事後會執返劑

笑得好甜

Clippers Eyeing Lonzo Ball: LA is 'exploring trade routes' to land Pelicans' young guard (Stein)

快艇用咩同塘鵝換Ball？啞仔PG一定唔會，首輪又冇哂，其他球員又唔吸引。

我覺得鵝唔會用波去做trade 暫時都仲有力衝Playoff

好靚女

諗住出lou加其他野？

鵝啲防守，無埋ball不能想像

球權分配已經足夠 如果係Bledsoe同Lou互換都叫合理啲 不過salary好似唔match

塘鵝會留波啦除左波之外D後衛有邊個可以防守+組織，加上波今年3分準左咁多。

1000